Netflix有套電影勁正

依家岩岩睇

香港冇？

睇過預告
出左啦咩？ 搵唔到既

麻麻地

唔撚係呀 上星期先入完戲院睇

...吓

係咪SAW嗰類戲？

屌 我都入戲院睇咗

唔明..
個世界觀係點？
最尾條女係點？

似似地 但冇咁血腥

唔係香港Netflix ?

我係印度睇

我係陰道睇

屌，搵阿差陪你睇啦

想問下師兄點樣轉印度版

好好笑呀.白卡佬

可以試下轉印度IP.
因為我真係係印度地區睇

美國Netflix都有
用VPN連美國就得

睇到呢個post之後去咗美國睇
一般啫

電影感唔重
似睇緊一集完啲電視劇咁

唔係sale血腥
想睇血腥嘅唔好嘥時間